所以話吹奏新移民真係弱智

泛民咁多年吹奏新移民人士
話要民主感化佢地
點知投票就自己拎石頭掉自己隻腳

仲有一班香港人吹捧
人地肯番工肯講廣東話就應接受佢地

你睇下姚松炎輸邊到
一到投票就投番保蝗狗

咁醒就唔叫泛民

2020又多8萬新移民票，真係想要幾多票都得

仲有一批香港人助攻

歐洲左膠 更加弱智

佢地以為對 中東難民好.........D中東難民 就會感恩

點知中東難民 反而得吋進尺, 係歐洲又搶劫, 又強姦, 又恐襲, 又強逼歐洲人一齊信伊斯蘭教

唔知點解, 好多香港人 好崇拜 譚仔阿姐

香港人認為, 譚仔阿姐 雖然有口音, 又是新移民.........
但譚仔阿姐 肯講廣東話, 肯自食其力, 所以值得尊重

但呢班 譚仔阿姐 九成九都係投建制派, 屌鳩 本土派 搞搞震

朱仔城今次我agger你

咁佢地又真係無做夠野去拉攏新移民喎

泛民根本就係殖民計劃嘅潛伏份子。

抵仆街

泛民販完人,咪畀人販返囉

唔理，下屆我全家票投含撚派

朱仔心水清